究竟咩人會掉D膠袋同膠飲管落海？

綠色和平日日叫人因為咁唔好再用塑膠飲管

喂 我無諗過含完支飲管要比海龜同海豚含喎！

諗住掉去垃圾桶就去堆填區啦

究竟支飲管係我掉去垃圾桶去到堆填區中間

有咩原因會令佢跌左去個海度？

特登掉落海果班就告鳩佢啦

正正常常係陸地上用膠飲管點會飛左去海底塞住海龜個嘴呢？

有無綠色和平人士可以答到？

答到又合理嘅話我12月全飲熱飲唔用飲管

用下Google

仲未計大陸工廠

咁咪拉鳩佢囉

一日有呢D人係度 無飲管塞住海龜 塊豬扒骨都一樣可以塞嫁

問題根本唔係人類用膠飲管

正確呀
但你諗住黑警會捉佢地？

呢個問題我一直諗過
點解冇人去調查吓原本去堆填區嘅垃圾會去咗嗰海度，再叫你唔好用飲管咁撚反智

姐係有一日你係屋企柯完屎沖廁，點知轉頭見到你舊屎係個客廳度，你啲屋企人嘅解決方法就係全家唔準柯屎

食環署丫 唔該
食物及環境衛生呀

唔比柯屎
笑左出聲